人體極限 挑戰一星期唔訓教

順便試下一星期自己可以飲到幾多枝red bull

唔會爛尾

lm

今朝7點起左身
到依家係20個鐘冇訓
飲左第一枝red bull

好快會有幻覺

20/168

完成左12%左右

可唔可以順便影埋額頭 眼袋同面額呢啲位睇下

勁

都市傳說

個頭會好似就黎要炸開咁

到時上新聞自己睇

大概幾多個鐘？

依家精神到

最盡試過兩日唔訓 個陣其實仲可以唔訓既 但一靜個下 下一秒就訓著左

冇可能 五十個鐘頂盡

利申：最盡試過四十幾

你永遠不會成功

留名
樓主而家影下個眼袋先

做乜咁睇唔開 失戀？

21歲 試過43個鐘唔瞓 想嘔 同 覺得輕飄飄

唔建議試，50個鐘會feel到心臟唔對路，

一直都有啲浮
夜訓開

唔瞓係有冇做緊用神嘅事可能若果長時間集中再加唔瞓 結果又會唔同

利申亂嗡

依家一秒少過2下

有 會長時間望mon

牛清

猝死就唔好啦

太多女朋友 chur到冇得訓

唔係咁易既

最多都係36小時唔訓
個人好似就黎升天咁,眼球就黎爆咁,呼吸都有困難
跟住一訓訓左18粒鐘

做咩咁睇唔開

20個鐘就飲，我尋晚通頂打完機到而家溫緊final都唔駛借助呢啲外力
利申成日通兩三日頂

Rip系列

試過兩日冇訓，個人會好亢奮，但一靜落來就好攰好想訓

我已經十日冇訓覺

玩命

網友討論區玩命挑戰 xx歲男xx小時不眠猝死

交戴定身後事

留名等睇猝死

最多試過60幾個鐘

30個鐘冇訓已經
集中唔到精神
企係度都訓得著

不如講下你地最長試過幾耐冇訓
點捱到

個人記錄最高四十幾小時
原因：打機 有食&沖涼
很多年前...現在不可能發生...

飲redbull

去倒數 都廿四個鐘唔訓啦

之前去朋友度玩左2日 瘋狂打機
一返到屋企就訓左1日...

試過三十幾 仲要爬咗成日山再開工

早兩日考試 前一晚冇訓 果晚買左支葡萄適一啖chur晒

試過好耐之前
唔訓再去玩獨木舟
之後唔訓多晚
最後一訓係張床
訓左24小時

留名

葡萄適好似好廢
今朝都飲左枝
冇乜感覺

黎緊又project 又大考 準備一日34支葡萄適

愈飲愈眼瞓

我感覺長效過red bull

唔好咁癲啦

今日飲左一枝葡萄適
兩杯鴛鴦
一枝red bull
聽朝應該再飲枝葡萄適

最多都係通2晚頂
不過試過訓左2日淨係起身屙尿之後繼續訓

趕緊assignment
已經兩日冇瞓 衝緊第三日唔瞓

頭2日你都可以以小時計去倒數，第三日之後我諗你度秒如年，唔好諗得咁易，身體會極度唔舒服逼你快啲休息，對眼就黎想爆咁，頭又痛，個腦load得好慢，你玩到咁上下就唔好死頂，真係會好傷

你好快feel到個心好大力咁跳

Redbull 好快見效

不過好似感覺到身體有啲野郁緊咁

咁我合埋眼唔訓 會唔會好啲

會唔會破到金氏紀錄

冇飲水都有尿？

因為返工緣故 成日48小時唔訓
如果keep住有野做 個人會精神過冇野做
24個鐘我都已經會腳步浮浮 好似飲醉酒咁
btw我應該就死

你一合就破功

幾多分鐘

二日個心就跳得好唔正常

岩岩合左十秒
冇事

過多兩日唔係咁講

變左rapper?

單挑？

你而家只係一日唔訓，緊係仲可以好精神，過埋今晚就會開始辛苦

做乜鳩唔訓
輸晒錢要揾外快

玩古龍online 連續係網吧玩左3個貓頭鷹時段
利申：三晚無沖涼

要去rape

之前訓左３粒中再開工，飲左完全冇效，昆水葡萄適

我都係今朝7點起身到依家未訓wo, 完全無嘢
咁快要飲redbull幾時頂到一星期啊

利申：就訓

吹水大會

樓主姓咩?
等我地到時可以喺報紙認到你

頭交字D

溫書呀

試過24個鐘冇瞓再返多半日工，共30個鐘冇瞓，一收工果下瞓到昏迷

唔訓都會斷片
試下每十個鐘訓一至兩個鐘

我米八 都 靚仔

唔瞓溫書七全係戇鳩，你唔會入到腦

聽日加難度
飲酒

AL嗰陣試過48個鐘唔訓, 為左試下自己最差狀態下做嗰6卷個鐘會係咩成績

而家唔撚得啦, 一晚通頂已經最盡

唔入腦好過真係唔識喎

他一直在玩命.jpg

溫書温到要通七日
你都幾大鑊

其實五十個鐘都係2日多少少
唔係好多姐

金你老母

溫兩個

呢D 好閒姐

而家仲留到言個個都係夜貓啦

呢D係外國會比一筆錢黎做實驗 仲要簽生死狀個D

on9兩個final通一個禮拜 你考乜春咁辛苦

順便試埋飲到幾多枝

樓主記住keep住update 有咩事都可以幫你報警

公務員個Ｄ？

應該會死

試過48個鐘左右無訓
番工隻眼係自動係咁合埋同企唔穩好似貓貓地
最後頂唔順唔使10秒訓左

我未grad

最多咪三日坐低即訓着

應該未到極限

五日唔訓應該會死

我而家都訓唔着,留名睇樓主開啟第七感

除左redbull 呢d之外仲有咩辦法提神
之前飲過 飲完仲眼訓過未飲

諗下自己個夢想
醒哂

試過50個鐘唔瞓
朝早返學趕一晚paper
第二日再返學然後約左fd食飯 夜晚再打機
去到第50個鐘都唔覺眼瞓
然後覺得好恐怖唔想死住所以就逼自己瞓

飲左啲咩

玩毅行者
玩左三十五個鐘
計計埋埋差唔多五十個鐘無訓教

屌你我認真架
次次訓左10幾個鐘之後溫書 先溫左3 4個鐘又眼訓

飲過 冇用架

試過30幾 接近40個鐘無訓
覺得聽覺敏感咗
好似聽聲已經知道個畫面做緊乜
但因為敏感咗覺得周圍都好撚嘈

水
茶咖啡奶茶redbull個類乜都冇飲過

唔訓覺溫final

你點樣集中精力呀

試過一次42定43個鐘無瞓
之後唔敢再試

真心出街小心啲 唔好"盅"出去馬埋
專注同反應能力會好低
對心同腦都唔好

之前有記錄片拍過 個人好似仲會無啦啦眼前一黑
短一短路咁

睇完個post諗起以前通兩晚頂做project個感覺就覺得眼瞓

咁恐怖

試下飲呢隻 新出 OK有得賣 30蚊細細支仲貴過redbull
利伸:未飲過

不過就算你頂到溫書唔訓，到考果陣你個腦仲郁唔郁到?

你挑戰完一星期唔訓教 之後可以挑戰埋訓一星期教

FYP同個Friend打咗四日三夜HTML 同 Swift(加不時打下機)都冇瞓過

可能會訓一世

你地有shift 唔計啦

世界紀錄11日

傻仔，冇可能架
三日頂盡

破硬記錄

心臟未必頂到 要小心
同埋會頭痛

唔夠訓真係好辛苦

Swift is a programming language

60個鐘係極限
真係會feel到個心痛同埋個人輕飄飄
係煎熬嚟

Feel到交功課嗰陣個心跳得好重/不規則(有時好快有時好慢，就算淨係坐低都係)，有種有心無力嘅感覺/覺得自己可以繼續唔洗瞓，但係一撻落床即刻唔洗十秒瞓得著

最長好似試過三十八個鐘無訓
OT同時趕幾個job
眼訓到又暈又想嘔同真心覺得自己就黎要死
最後幾個鐘個人已經呆呆濟濟做唔到野

眼花 sor

你令我稔起以前D人體實驗 唔比條友訓教
上YouTube 打會搵到

想更辛苦 可以每24小時瞓1個鐘 起身嗰下辛苦過食屎

美軍特種部隊都有呢類試驗 你冇可能會成功 除非搵人特登淋水拍醒你
你幾日之後就會開始有幻覺

訓左就唔會起啦

搵自己條命黎較飛

Swift =/= Shift
我加完自己嗰part俾佢test(我冇iphone )
佢打完個網我就整UI
諗起都好癲

你覺得唔瞓覺就會溫到書？on9
你一日之後一隻字都入唔到腦

我聽日考

掛住叫角？

你唔撚識補眠之後再溫？

大約68- 72 因為幾時訓左都唔知
中二放連假 去網吧打機 果時一打就打左3日到
起身 腳軟 頭痛加暈 行唔到 好似飲醉左
出現幻覺 以為有人阻住我行
唔會再試

唔洗返屋企？

果陣屋企人無理

試過50幾個鐘 返學->BBQ-->通頂K->返學->通頂打機->食早餐 跟住訓左一日
呀媽以為我死左

真係中學生先得

通一晚頂都難集中
兩晚親成個人都ring ring地

不如咁啦
評分淨數
正就唔訓幾多個鐘
負就訓返幾多個鐘
好唔好

樓主有冇睇過黃秋生套失眠

巴打如果趕緊assignment 就算點都應該坐住瞓一瞓

希望樓主唔好玩野，真心想睇實驗結果
btw小心啲

最多試過4日冇訓，之後連續訓咗2日

有
不過唔信

樓主咁得閒既 唔洗番學

啲小肌肉自己有輕微既跳動

好想知 點4日唔訓
我3日 個人會好熱 好想寧靜 默默咁訓左

以前試過玩Ocamp
大概有三日冇好好訓(當中恰左半個鐘)
之後搭車訓著
落車後個感覺係飲左好多酒
一路行返屋企一路想訓街

...你個人有無熱

個陣玩ocamp
我都係不自主咁訓著左
之後比人叫左去訓教

有啲凍

樓主，講真我見D留言大家都好正常比意見，如果你假膠就無謂哂大家既時間，如果係堅既不如認真update 下自己既生理狀況等等

試過連續唔訓
第三日行行下路合撚埋眼自己就咁行
好彩果下唔係過馬路

個幾日仲有飲酒，搬野
仲有曬左一朝傷晒
算係有d體力勞動

一定唔會再試
咁既狀態如果要過條繁忙d既馬路可能會死

你有冇追po

Keep住個人好快會發熱
食返d生果同飲多d水頂住

突然記得有一次試過企係到都識訓著
失平衡先醒一醒

Sorry ,因為我本身都兩日冇訓，追唔哂 你而家見點

好似係 個頭 塊面有少少

屋企得返熱水

最多淨係試過兩日唔瞓 本身無諗過瞓 但係成個人好熱好燥 個心臟跳得好快 係唔想死先走去瞓

佢而家先第一日
驚閪咩

如果你唔係做緊野 根本1日唔訓 坐都訓到
就係加埋做野 個人能量再消耗 果下透支係幾方便 但要補就要好耐 手足你咁樣好易殘

呢d搭車成日試
直情仆左係到

其實你係咪想自殺

頂，即係我仲耐過樓主

唔會再咁玩命喇
仲細咩

個心係會係撚咁跳
試過唔訓兩日之後仲去做運動
五分鐘之後個心已經想跳出黎咁

我中學同學個名 2日都跳好快可能你本來身子弱

我經常連續通兩三日頂，已經慣左

手足咁樣記得買保險 幫身邊既人諗下

我 已經好似D巴打咁講有D心跳

你而家咁樣真係有意思咩
溫書又唔係溫書
瞓一陣先再溫啦

冇屋企人，又要讀書又要番工
利申：開緊工

玩命
去到48小時靠化學野已經冇用
你一合埋眼就訓得著

留名睇有人岀世到依家都無訓過覺

訓左怕起唔到
聽朝考

我都開緊工 巴打做邊行

睇環境 嘈到仆街或者 好亢奮

你地個個都2-3日起跳

係咪個個咁勁呀

嗰次真係人生第一次咁耐唔瞓 之後嗰日仲同人嘈交 個心好似就快跳出來

堅...搵食冇計

食蕉

幾早先

我零晨返商場

唔得㗎巴打
之前（嗰陣18）試過做野一星期訓得幾個鐘
最後暈左差啲call白車
之後身體差左好多個樣都老左幾年
到依家都未回復番
無謂攞自己條命嚟試呢啲

臨介點 個頭痛 人發熱 眼腄 暈 就應該立即休息 唔想樓主玩完

你估我唔撚想訓

最多都係一晚唔訓 第晚一定會訓番
依到個個兩三日唔訓咁癲

額頭有啲熱

不過
一日都冇喎

我做公屋盤，貪佢可以偷雞温書

捱過左會適應
之後會精神返d
過埋呢一段精神就好難撐

咪係.....我而家可以一秒訓著

頭痛就一定要訓

成個身 你到時會feel到果種熱 係全身發燒

加油

有床既話得，呢度張凳坐得好唔舒服

我兩日冇見過床張床

小心中風喎

以前睇過單新聞係講有個廣告人通宵一個禮拜趕工唔瞓,之後急性中風

試過趕paper接近六十個鐘無訓 仲要之前兩個禮拜keep住每晚訓得三四個鐘咁
捱到第二晚就開始手震腳震

我有見，但冇訓

已經洗濕個頭頂硬上

共勉之

樓主加油 不過唔好死頂 唔舒服就好去瞓

最盡都淨係試過40個鐘
1星期點頂

試過最多都係50個鐘
成個人輕飄飄 但唔係太眼訓
係無曬精神做任何嘢

一星期真係唔知會點
巴打 身體要緊

Redbull

手足係唔係暗戀我同學 改佢名

係咪會keep住上連登
Btw唔洗翻工咩

樓主加油，我如果聽晩收工仲有力我會入post 同你打氣

冇用架，到第三日你只會覺得個頭同個心就爆炸，愈飲愈衰

Final year 嗰陣4份paper係同一日deadline 一直拖無做過
最後deadline 前5日無訓過衝paper順便温書

無飲red bull
淨係飲左3罐咖啡

Deadline 之後諗住訓教好既點知訓唔著

係咪因爲飲得未夠

絲打諗住葬係邊到？到時去上柱香比你

唔會隔得耐既 我諗

我晏啲七半就收工
但繼續温書

將軍澳區學校？ 個名係我朋友改架

利申:我係絲

唔係，redbull呢類係透支，但你有幾多可以透支到

點解要咁做
小心了

咁咪姐係就死

口渴又冇水
想飲葡萄適

你試下咪知
我淨係知若果我通兩日既話係絕對唔會飲redbull

On9

一星期一定無可能 俾盡咪3 4日

最勁試過50個鐘冇訓
早上7點半起身考final 考到夜晚
當晚直飛日本
第二日玩到夜晚12點
去到最後幾個鐘個人一停落黎就會自動訓著

捱幾晚殘左無人可憐，仲要係絲，唔好傻啦

通兩日再redbull 捱多兩日？

LM

冇人理我架都

挑戰係好 可以睇下自己能耐
但...如果真係頂唔住唔好死頂
始終人命要緊 無謂因爲面子而搞出事

樓主

如果真係完全focus係一樣野到咪話打坐，打飛機都打到破世界記錄

樓主會唔會暴斃

樓主生前最後一個post lm

巴打 平時有冇做開運動？
有應該可以撐耐少小

利申：60hr up +戴con

多行不義既人先會

冇
輕質絲

利申 20hrs+

點解要咁做呢

算啦 訓啦

睇你捱到幾耐

紅磡區 佢都係絲

有啲餓

你幾時出殯 我黎敬個禮

屌你假膠post相又無 聽條撚屌係度吹水又話米8又盛

樓主有咩人生遺憾快啲講低

絲打 你無做開運動 咁挨法真係玩命
利申：試過失眠2日幾 日日飲redbull之後仲去跑800米 2'30幾秒 跑完個心好似爆炸咁 勸絲打都係停飲好d

咁唔識了 同埋我都grad左好耐了

夢大5巧4牙

對上一次係39個鐘無瞓過，最長果次好似係3日

樓主咁快就隊redbull，應該好快唔惦，我最多都係狂隊咖啡

一隊redbull果幾粒鐘係好醒神，但之後嘅時間會攰過你唔隊redbull兩三倍

對我嚟講redbull就好似預支左你聽日嘅精神嚟用咁，之後仲要雙倍奉還，起碼瞓返18個鐘先夠

仲有葡萄適係廢的，個人覺得仲廢過咖啡

哇 留名
樓豬小心身體啊

試過一過通頂打機之後去旺角Print野
再係網吧等Print完 接著落泥係無限既重複性工作
做完之後差唔多成41個鐘冇訓
仲要趕一份5個鐘之後交既2000字essay
真係唔能夠 中段你會係咁唱歌控制唔到自己 係咁問候空氣母親 後段你會開始斷片 然後昏迷 寫緊essay無啦啦多左700字出泥 仲要錯曬grammar
樓豬你都係訓啦

訓教係享受黎 弱智先特登唔訓教

我想訓都訓唔到呀

樓主訓著左

訓啦屌 肯定暴斃

留名等睇中午前就訓左

專注力好似弱左好多

你啪red bull到時一還就還條命比上天

20個鐘就咁分分鐘連36都捱唔到要訓

瞓啦 你咁樣落去真係冇意思

仲有red bull唔係萬能

樓豬唔好話7日啦，4日唔訓唔洗死我離開連登加星期日沙田馬場直播裸跑又點話呀

可能入左難捱個幾個鐘

太陽出左黎之後應該會好啲

試過因為要搭廉航去日本，然後通左一晚頂，一到日本就坐巴士直去富士山山腳，然後開始登山，冇訓超過30個鐘既情況底下成功到山小屋，個時大約下就4點，然後一到左食少少野就訓到第2朝4點睇日出

諗番起個時冇鐘左落山都算大命

利申，岩岩起身柯完尿依加訓唔著

利申試過5日訓得4個鐘

樓主新聞見

經驗之談
見到陽光你成個人會更加浮躁

過去3晚趕功課通宵
頭兩晚淨係恰個零鐘
第3晚直頭唔敢瞓
即刻瘦幾磅&爆曬瘡...
樓主小心

係外國去旅行 要坐早機 試過48個鐘冇訓 捱完20幾個鐘仲落左gym room做左陣

其實計番應該係56

最耐試過三日每日淨係訓咗個零鐘差電已經心跳加速成口血腥味 行路恰眼訓眠前一黑唔再講
果陣直頭做好心理準備隨時暈係係街到
一個禮拜真係會死架 你靠red bull死得仲快添呀

搭飛機真係唔覺自己冇訓過咁
但係係機都會恰掛

試過37個鐘冇訓 個人好呆滯 一訓就訓左18個鐘

你地最勁試過幾多枝redbull

你唔想死就停red bull先啦 咁透支法真係還唔起架

靠redbull無用架要靠自己嘅意志力

最多3x個鐘冇訓
其實挨過18-24小時後 個人就會變精神

咁葡萄適呢

樓主唔好飲呢啲野靠自己好過啦

利申deadline温緊書
好撚想訓 竟然見到有人挑戰唔訓

又巴又絲 樓主係咪已經唔清醒

幫樓主講定
挑戰失敗

之前3日加埋訓得10個鐘已經作嘔 然後第4日訓咗成廿個鐘

3日10個鐘都算唔少啦

搵d咁野黎玩
對身體都唔好啦，後愧都救唔翻
唔係黑心，小心猝死呀
快d訓啦

八點要起到身 依家仲訓？

訓佢老母頂硬上啦
基本上訓2個鐘=無訓

我都係咁話

好似話唔訓覺個人係會痴線
不過我睇果啲啲係人地比人強逼保持唔訓覺

樓主你一係去買果啲軍人用黎保持清醒果啲藥啦

試過趕fyp連續3晚前後7x個鐘冇瞓立過
交完仲係學校溫多兩個幾鐘書先走

依家出黎做野頂盡40個鐘就收得皮

牛清
我仲以為你覆佢「訓啦柒頭亅

依到暫時你最勁

唔好打丁

試過大約三日幾無訓，暈左係地下訓覺
個排係失眠 仲有啲精神錯亂

專心溫陣書先

最多試過兩日幾冇瞓
最後會feel到個人個觸覺會敏銳左
但係個身體反應會變慢
feel到啲肌肉小跳動 血管流動
諗起都癲

死亡遊戲

唔會好啲，因為光嘅刺激反而會令你更加唔舒服

大量吸糖嗰一下係好精神，但係過多一陣就會好撚攰(副作用)

試過40個鐘,朝早返完工夜晚 red eye flight無瞓到飛去日本，酒店擺低嘢玩足一日到凌晨

唔好咁on9啦
攞條命黎玩

諗起失眠套戲

佢已經訓左

去到某個位你會覺得好眼瞓，但係一上床又覺得好精神跟著又唔洗瞓

大概係去到30個鐘到就會噤，嗰時大學趕coursework時試咗幾次都係噤，嗰30個鐘都係靠red bull 過

最耐試過唔瞓3日，原因係份coursework己經趕完

最多試過三日 然後係咁飲monster 個心赤赤痛
樓主唔好做傻事 真係會死

無圖您講咩都得

試過返12個鐘夜更工 再去行山 正常生活到夜晚先訓

美國好耐之前有個DJ 試過
最後變左精神病

見樓主想玩命，醒兩招過你

一，千祈唔好比自己食飽，如果唔係大量血液落曬胃幫助消化，個腦就會更加唔夠養分下令你更眼瞓，最好就淨係必要時（空肚）進食小量食物填一填肚就夠

二，feel到眼瞓時啪含大量糖分既食品/飲品（eg朱古力、可樂），可以令血糖含量暫時性標高，腦部短時間內變得亢奮，幫忙你暫時性更加精神同集中

何必呢，好快你會知道有得瞓覺係一件幾咁幸福既事

普通葡萄適主要係提供葡萄糖，你要咖啡因既話就應該飲葡萄適extra

訓唔到嘅時候見到呢個post

醒左訓唔返

可以參考下

趁人少少 快撚啲認輸算啦

唔訓去考試，溫書時間係長左但個腦會鈍左
咁樣去考試根本得不償失，而且1晚唔訓真係要用雙倍時間補返，你勉強起身身體都係會覺得未休息夠，你到時要預備第2科果陣時間反而少左

試過3日半 84小時
要有個好強烈嘅目標想完成先得
頭一日輕鬆
第二日跟住要企係度做
第三日企係度都會訓着幾秒+幻覺
跟住會幻聽 明明無播歌但都聽到
跟住完成一刻 慘過死 訓着起身一刻好似無訓咁 要一星期先recover 到

去日本旅行
第一日香港起身之後坐好似1100pm 既機
落機一直玩到下午6,7 點返民宿

大約40hrs ·冇訓

之前上莊 過agm嗰陣試過3日瞓3個鐘
我有adhd 靠喪食Ritalin撐住

結果係我依家有紅斑狼瘡
諗起都覺得自己戇鳩

一開頭咩事？

我真心唔明唔訓覺溫書果啲係咩心態

坐係圖書館溫幾個鐘
之後眼瞓唔瞓覺飲energy drink提神
再過幾個鐘後就藥石無靈對住啲lecture notes誓願
點解唔正正經經瞓醒覺再去溫過

算啦好嗎
唔想係A1見你

佢應該瞓左

咁就失敗左

小學生咩 鬥唔瞓覺

WEAK

樓主係咪瞓著咗
唔係八點要考試咩

訓左lu

垃圾

寧願樓主挑戰失敗訓左
廢時一陣間玩大左無命賠後悔

留名爛尾

屌你去訓啦
唔想見到你上頭版呀

訓啦柒頭

24小時

咪就係 通宵溫書都唔會work 更何況係幾日唔瞓

Keep going

巴打有無買定人壽保

試過四日無訓 最後捱唔著訓左 點知就無左醒過

rip

我最多好似試過兩三日無訓（一開始係通頂溫書第二日考試，考完打機又通左一日頂到第二日朝早 ）

第四日你自己熄機啦 無論係你個意志定個腦

高手出現

試過成個星期每日訓6個鐘
然後星期四放工去咗行鳳凰徑，完全冇訓過
星期六朝早行完，竟然去咗搞回鄉證，晏晝3點先返到屋企瞓覺

好似試過60個鐘
跟住一瞓就瞓20幾個鐘

自殺post

糖尿死

on9

樓主講到要溫書乜乜乜 但仲係度上連登

依個真

精神！

屌你攞覆我地嘅時間去溫書仲好啦
唔好咁搏啦巴打

冰水有助提神

通咗一晚已經想死 巴打加油

唔洗挑戰啦 之前係冷戰期間蘇聯曾經試過搵人做實驗唔訓教會點 自己上網睇下最後變成點

後患無窮

呢d野傷左一次點訓都補唔返

何苦浪費自己內臟既quota呢？

專心啲洗撚一星期咩
一星期係包埋你要威上嚟吹水啫

想死吊頸比較快，同舒服

傷呢d唔緊要，最緊要係令記憶力永久衰退

我都想好似樓主咁搵啲野充實自己

尋晚訓左5個鐘，依家起身返工都仲好想繼續訓，一個星期唔訓咪玩啦，何必做埋啲無謂實驗賠埋自己健康

感覺到啲狀態好似回升緊

好似你咁

係，朝早會醒一醒，晏晝就再累過

一樣咁on9,睇少d content farm

試下訓前跳繩，跳足十零廿分鐘

望陽光應該會痛到仆街

On9仔

飲redbull仲衰
岩岩飲完好精神 但係過一排仲衰過唔飲
Chur盡個人

琴日冇乜點飲水

假架 故黎架小學雞

好多人關心樓主

不如你去伏冰啦，伏完之後個個都成個星期唔使食嘢唔瞓覺都得( 通常啲道友淨係食焦油煙當日常三餐)，你咁樣就叫挑戰人體極限？

因為con會 所以試過50幾個鐘無訓
你好累就訓著既時候堅持唔訓 之後就會精神返D 就可以持續唔訓啦
不過你會連胃口都無埋
好折磨

準備飲一枝葡萄適

LM

等睇樓主上報
ON9仔智障男挑戰一周不眠不休結果猝死

上得嚟呢度啲人大部份都係社會最底層嘅地底泥（包括我） ，衣食住行都食晒屎咁，你同佢哋講補身養生？會唔會認真左？

你葡萄糖之後跌得越快 你會越累

你好似有啲心得

「認真」唔應該吸收太多水份，因為個人仲攰，吸收多d糖份。
利申先，唔係要比較 但我第36個鐘無訓，飲左200ml清水 同大量咖啡，感覺良好，最長試過3日無訓，之後企起身都訓得著，最後昏睡左1日

考幾點

心跳明顯係快過琴日

樓主假膠 此post 已完

再堅持3日 你心臟停是遲早的事

0945
打算考完先食野

無可能

中二病

傻西
以為咁就可以博上位
你依一秒有無訓到都同大家證實唔到啦

2日都極限

是但你啦

又話溫書但keep住上連登係咩心態

你查吓咩叫sugar crash
食午餐之後會想瞓就係因為sugar crash

考試前每日訓7/8粒鐘 gpa3.2
考試前不斷通頂 gpa2.3 肥左科

通頂無意義 集中力會不斷下降 飲提神飲品只會令你心跳加速

on9仔入到腦先得架

Same 完全feel到自己就黎無心跳 頭重 手腳累無力
依完通一日都訓返兩日

試過一日無瞓第二日跑10K
跑左5K 就頂唔順
跑完抖左兩粒鐘個心仲要跳得好奇怪
feel 到自己心跳 同埋好急，
抖左兩粒鐘仲keep 住好似一分鐘120幾下
平時做開運動 靜止心跳每分鐘63
就係個次之後就唔敢唔瞓教了
巴打仲要飲咁多提神飲品
睇路

諗起套港產失眠 好驚

之前2000訓醒0600收工，
出去食早餐
直落唱k
唱到1600
再搵fd 拉間房再唱
個陣做neway 唔忙點唱都得
係公司食埋自助餐
再番工到第2朝
之後再搵fd 去打機
打到想訓就打波
打完波再打機
打到2200先番屋企
2300一上床就訓
呢2日涼都冇沖

好似40個鐘多d
返工放工去玩玩到返工
去到第日已經feel到個胃好似唔多妥
個人好唔舒服

相都冇張你話呢世唔訓都得啦

師兄行到9 10 段有無幻覺？

挑戰一星期唔打丁比較好, 健康又靚仔

個人認為眼訓去沖個涼會有用過Redbull

咁樣夜晚半個鐘唔夠就要沖一次

試過忍幾耐唔瞓 最後只頂到兩日半

試過打牌打兩日唔訓

Sleep Loss Promotes Astrocytic Phagocytosis and Microglial Activation in Mouse Cerebral Cortex.

夢b slept?

會變得精神暴躁，之後有幻覺，最後身體機能變差
人地係外國做呢啲實驗有錢收番，on9樓豬得個吉

夠精神
但係個身體係累既

我主要係因為要溫書

講咗N次你唔瞓唔會入到腦
唔信就等睇炒車

樓豬小心啲
之前有個frd通完一晚頂之後去打波
最後猝死

真事

讀下intro to psycho
訓覺係help memory formation

仲有,健康同考試邊樣重要,你冇理由唔識揀

食支煙

我一陣就考啦

樓豬會唔會暴斃 好驚

stat閪咩

咁樣溫法都入唔到腦啦，大腦只會集中你的唔瞓覺同埋其他身體機能。時間長左，你wing到ABC都分唔到。

溫書得個吉，重要上來update現況。

溫都好過唔溫啦點講都

樓主掛住上連登 訓好教專心溫書反而仲有效率

考試啦 of course

咪on9
會死人架

成班ON9以為唔訓好型,我就最鐘意訓覺,成世都未試過24小時唔訓覺

佢都就黎24小時唔駛醒

死左未?

考試先

add oil bb

加酒

佢訓左你都唔知啦on9

訓教就訓教啦

樓主曲線求J圖

細個覺得瞓覺好嘥時間,大個先了解到瞓覺先係人生終極享受, 可以拋開一切現實煩惱睇啲現實睇唔到嘅嘢(我晚晚發夢,次次啲夢都好似睇故仔咁)

訓教就訓教啦 扮考

唔死都會病

香港睡眠實驗

而家自殘都係挑戰黎?

.......

休息是為了走更遠的路

以前好似試過5日唔訓，朝早番學，放學打魔獸跟住再番學，去到第五日放學個克係地鐵站暈暈地，即克打的番屋企訓左一日

人體極限應該係48小時唔休息唔訓 之前有單外國人質挾持事件 警察同特種部隊係對侍期間都要食興奮劑先keep到連續幾日保持高度警戒

你唔訓，個身體都會強制你暈低。

打你老母的

仲要d傷害係irrecoverable
不過你要死唔通唔俾你去死咩。

唔好話你挑戰緊，就算平日都要多飲水啦 飲番多d水啦

死開啦支那狗

考試先黎玩命
過埋今晚開始 食野會唔知食緊咩咁
諗唔到野 個人好空白 搭車最難捱

以前試過工作關係
最盡試過60個鐘無訓過
飲咁3罐redbull 一罐monster
最後飲嗰罐monster 飲完唇都白埋
心跳加速得好快 差啲以為自己會死
從此連redbull都戒埋

最長都係得30hrs
個陣趕deadline趕完都係冇訓20個鐘
但20個鐘之後唔眼訓所以無走堂繼續上

最盡36 可以更多 但驚猝死

以前通頂做paper訓左3粒鐘訓工再約人食飯
第日已經攰到仆街 係床昏睡左十幾個鐘

有枝新野
咩5 hours
好勁

一枝既咖啡因=一日定兩日人體既max攝入量
所以飲左一枝，兩日內唔可以飲咖啡

不過勸你唔好試，會死人

我三日極限 4枝redbull 第四晚反胃想嘔
為左唔嘔出黎我去左訓

死左未

溫書唔瞓唔入腦原因係入唔到個深層狀態
你只會有短暫記憶係個腦 考考下記唔到深入就仆街

直擊死亡Post

我每日一定要有七個鐘 好羨慕啲人唔洗訓 我訓得少個腦會停

試過連續一星期每日搞10次野 人都癲

live留名

最多試過接近40個鐘冇瞓
到present完搭mtr返屋企
一上車個下瞓左
中途瞓到sir左落地下
比班frd笑到仆街

會唔會好似失眠套戲咁
黃秋生

慢性自殺

訓覺係人生樂趣

樓豬打J啦，亢奮啲無咁易瞓著呀

你會死

樓主已經訓左了

冇訓又點起身

完

留明. 之前最多試過入OCAMP連續兩日冇訓

好似話考試

最多試過30幾個鐘冇訓
溫通頂，飲red bull 去考試
考完之後去食野，食依下埃住餐廳d 牆訓著左

有原因有野做地唔訓先會成功
如果你無所事事係會度日如年咁

留名等睇訓着,之後負皮

到某一個時間個腦會自己斷片
利申：鳩up

通常有精力要消耗先會咁，例打機或返工

以前睇過明珠台嘅祝君健康系列
一個測試者一個星期冇訓
初初一兩日仲ok
但第二日開始
佢陸續出現好多徵狀
專注力下降 (個腦偷偷地訓覺)
皮質醇飆升, 個人開始浮腫
最重要係個人開始冰冷
啲骨都覺得凍

其實呢啲嘢如無必要唔好挑戰
會死人㗎

試過約四十個鐘唔訓
事後攰到死

同感
試過有排情緒有問題
每日只想訓教
訓教就係我逃避現實嘅最佳方法

冇圖 你話一個月唔訓 我信

Lm

飲葡萄適 一停落黎就會好攰

讀archi咪得

比起訓覺
其實一日煮三餐食三餐
計埋買餸整材料煮同食同洗
重嘥時間啦

你食完重要用牙線, 刷牙, 嗽口

呢樣真
有抑鬱真係可以訓廿個鐘 野都唔食學又唔返 真係頂唔順先起身飲杯水食塊餅
果時暴瘦左廿磅

人生中如果經常隔幾日就唔訓，好快生cancer或死亡，因為訓覺係用黎維修捐壞細胞，你冇機會俾個身體自我修復，即係啲嘢壞咗唔整，累積落去只有死亡等待你

一日唔訓放工搭車都忠忠下
唔洗返工隻game又好好玩就最多3日

第 1 頁
#1粉色底褲 • 4m
text我唔講咁多 直接飛到可以約佢出黎
第一件事要帶佢去食譚仔 點解 ?
因為眾所尻知食譚仔頂到幾多辣係一個男人有能力承擔幾多野既象徵 你食清湯 冇問題 代表你完全唔進取 我係女一定西你面 因為分分鍾條女食得仲辣過你 當你可以食到五小 條女其實已經濕哂 我當年由一個毒撚食清湯比女飛 到我用左5年時間慢慢由十小到駕馭五小 呢到提一提初學者 比少少心得你地 岩岩開始逼自己用2年時間食十小 記得食一淡飲一淡凍水 如果唔係會頂唔順 我個陣叫左3杯重冰水先食到半碗 到開始進軍5小 呢到比自己3年時間 因為升左5級 你全身都受到刺激要時間適應 一樣食一淡飲淡冰水 同埋緊記要祼上身比佢散熱 最好出門口就要祼 比身體充分準備 唔好焗住 唔做呢步身體唔習慣會辣親味覺同大腦 分分鍾前功盡廢 我個陣用左好大勇氣 剩係著媽煙囪就出左去 但我教得你地 付出一定有 雖然我仲未有女 但我會繼續往上修練 所以各位巴打聖誕冇野做又冇女 不如修練下自己 又何樂而不為?

試過趕deadline 53個鐘冇訓

訓左未, 影個樣黎睇下

之前做完手術返到屋企，因為無左部止痛機吊住，所以keep住痛
尤其係訓係度果陣痛到成個背脊比火燒咁
坐立不安，只可以靠食止痛藥同打下機同打下飛機咁分心
結果我4日無訓過覺，因為一訓低幾秒就痛醒，坐係度訓，幾分鐘就痛醒
果刻想死，完全控制唔到個大腦
後起無咁痛先可以慢慢訓到一個鐘，兩個鐘咁

唔好攞身體嚟玩啦 認真呀樓主

死左未？

已證實樓主已訓 此post已完

飛的囉

巴打個陣做咩事

胸骨向內生輕微壓住心臟等，放左兩條金屬入去撐返個胸骨

佢去咗考試

好似試過20個鐘唔瞓

點樣發現到？ 我成日都扒響道瞓 個胸骨好似都凹凹地

佢訓左啦

自己有做開運動
要通頂一二日唔訓都係限自己一日一支monster 都feel到對我心負荷好大
我係你就收手咁飲法會gg
仲要係絲

爆瘡

連續溫書係最on9既事
最有效率係溫3個鐘，食野，訓45分鐘，repeat
利申試過

考完

eat sleep recycle係有道理起碼溫書係

小心出事

有冇試場訓到

樓主仲未死

扒係度訓唔會影響到，先天遺傳機會大好多的
睇到，照CT Scan 會知道

依家先29個鐘咋喎

又唔影下去咗考試 你訓咗我地都唔知啦

留名等樓主上報

駛唔駛call定黑車先

試過冇訓一日
第二再玩運動比賽跟住趕報告加夾band
去到三十個鐘冇訓夾band果時
望住份譜兩秒以上就會out focus
個人勁浮勁呆
諗返都覺得恐怖

連續溫書先最有效
利申試過由前一日下午12點溫到下一日朝早6點
8點考試
A+
HKU撚

不可持續發展
eat sleep recycle 可以輕鬆溫幾日

得一兩晚仲訓咩

連續打左60hrs同一隻遊戲

覺得時間過得快

但一回到現實就集中唔到精神任何野 呆呆地咁

中間隔少少休息一定好過連續
你個腦雖然睡眠去鞏固記憶

會變scp957

考試咪又係睇臨場表現
訓少幾粒鐘溫多幾版 但一望到份卷就塞住個腦 咁好咩

樓豬睇睇上面張圖驗下去到咩程度

散哂啲光

有咩方法可以拎樓主訓教？

諗起黃秋生套失眠

好正常wo出圖 仲唔去訓覺

最耐試過38個鐘冇訓 但真係頂唔撚順

試過零晨機去日本，機上面瞓唔著。第日夜晚見到成堆海膽喺面前都攰到唔想食

七日後蘋果動見

最癲試過24個鐘無訓 突然醒起要去毅行 行多16個鐘 最尾落山果段咪埋對眼行 行行下會恰著 突然間凳一凳先醒返 每個站要狂食蕉先醒到少少 果晚食左十幾廿隻蕉

6號早上七點起身
暫時
三枝葡萄適
兩杯鴛鴦
一枝redbull
兩杯水
十六個小時冇進食

傻豬仔

不過其實個心好似秋住秋住咁

你碌JER都係

為咩？ 為左出個post 有人正皮？

嫌命長咩....做咩要咁做呀

我都係去日本，40粒鐘無訓
但咩都食得好爽

做咩唔食野

廿四個鐘唔訓已經勁多面油

追po啦

唔夠時間

小朋友係咁, 想反叛同吸引人注意

Keep 住上連登點溫書

等我以為係實驗黎tim

原來係為考試

冇人咁on9 掛

月頭坐零晨機過去
屌佢老味,唔熄燈叫人點訓呀
之後四點又推車出黎叫你起身食嘢
到差唔多五點先熄燈,訓得少少就到喇

你會唔會飲得太多咖啡因

我一夜少少訓都會咁

真係弱智先做得出
留名等睇上新聞

飲redbull 之後果幾個鐘你會好精神

等浸氣過左你就會攰到訓10幾20個鐘

我真係冇眼睇
考試衰咗可以再考過
健康係買唔返

休息返一兩日應該recover到？

玻璃打爛左都痴得返

但你痴得幾多次？

讀咁多書都冇用 你都冇撚腦

為樓主父母感到悲哀，養到個仔咁大，小小自理能力都無

開直播可以搵錢

樓主rip

痴線

多謝樓主做人體實驗比我地睇
但係過幾日已經冇人記得
所以唔好咁中二
死去訓啦

老婆瞓啦，我心痛

一係24小時留係室內 一係24小時係室外
體溫唔好有大變化

你唔係以為之後訓返夠本就會冇事下話,你第時老撚左多病痛唔好問點解

20 最多三日唔訓 之後上堂坐唔定忍唔住走咗返房訓

recover唔到
建議你快D去訓,無謂玩D咁既野

試過50幾個鐘唔瞓
坐低起身嗰下眼前一黑 勁暈
之後心跳得好快 頭又痛又想嘔
自此之後唔敢再通兩晚頂
樓主你放棄啦

夢大唔好死

咁快飲咁多 30個鐘黎講，2杯咖啡都夠做，可能重有人會覺得比多

其實你係真係攰先飲，定諗住飲黎打底？

依家幾多個鐘

咁快飲,渣ga

金乜撚嘢氏

樓主不如用吓個腦, 諗吓點解時間咁寶貴, 瞓覺期間又容易受襲, 但人類要花1/3時間喺瞓覺度
既然所有動物都要瞓覺, 自然有佢嘅功能
而瞓覺其中一個重要功能就係修補身體嘅免疫系統功能同埋將short term memory轉為long term memory
換言之,你唔瞓係唔會記到嘢, 同埋會容易病同生cancer等等

等睇爛尾

買多份保險益你屋企人啦

渣ga 一個月再講野啦

你用上連登嘅時間去溫書，每日都應該可以訓返兩三個鐘

能夠瞓一覺好嘅，對我嚟講係恩賜。
樓主竟然走去挑戰唔瞓覺，真係好浪費。

屌一日無訓
考試個陣幻聽

巴打身體弱左啲喎

尖尖死未

我試過諗住通宵唔訓睇波
點知睇睇下頂唔順訓著左

我挑戰1年唔訓

樓豬真係好撚on9
咁大個人連溫書分配時間呢d都唔識
比你挑戰到又有乜用

Sleep is for the weak

樓G weak jor ?

如果爛咗樓主你打算點

試過60個鐘唔訓
心跳好快 講野口齒不清 會keep住發夢
嘔左d水出黎
最後入左醫院

光總保重

目前官方承認的健力氏世界紀錄得主是1964年時的一位17歲的高中生 Randy Gardner，他連續不睡覺 264.4小時(11天又24分鐘)，這個實驗的過程是由當時還是年輕的Dr. William C. Dement和Dr. John J Ross關照跟記錄的。

樓豬加油

咁無效率既野都做 訓夠溫1個鐘好過你唔訓溫24個鐘啦，on9 boy

50個鐘左右真係極限
樓主宜家幾多個鐘？
Btw之前有人飲左兩支monster去考試跟住死左
樓主保重

咁你想點

有冇睇猛鬼街架 最多三日唔訓 過左三日個腦會自動熄機

咁快已經飲red bull 今晚已經肯定收皮啦

red bull 呢d 根本係暫借體力
好快要還

有冇人試過唔夠瞓會斷一段片，隻手會自己fing一if ng咁
我10零20歲嗰陣會咁

我估樓主今日內會去訓

我試過8日 唔洗飲red bull 依家仲健在
利申 個排情緒病 嚴重失眠

用光照下對眼 提神！

吹大D丫 八日

你瞓左自己唔知姐 利申同你一樣
最多試過半年無瞓

真 呃你做乜

每一晚都到天光 好撚慘

預測樓主會變成咁

ching 珍系好鬼风趣

唯一想爛尾既post
唔想係頭條見到樓主

安息是為了走更遠的路

你想呢

而家樓主咩情況?

都話叫你去伏冰咯, 傻鳩仔講到一星期不吃不訓好似好難咁巴閉以為你挑戰啲乜.....
仲有伏冰可以令你精神高度集中, 勁清醒, 睇咩都好通透, 建議你去試試

收嘴啦

屌 試過考dse中文前一晚訓唔着
跟住索性唔訓 去到考寫作成個人好似弱左智
不停寫錯字 又組織唔到句子
最後2撚左 事後睇番篇文 仲衰撚過小學生做

咪幾好
咁你先有藉口考得差

慢性自殺 搵呢啲野黎玩

又話要高度集中精神温書我唔明點解你唔試吓伏冰?

上嚟鳩吹就過主

明明唔眼訓睇睇下呢個post 覺得好眼訓

樓主講到口響響咁。就算俾你破咗世界紀錄咁又點 。身體係你自己，整壞自己身體咪又係要自己受翻。

你有貨？

樓主唔好自殺ok?

咁樣猝死算唔算自殺

係仔定女都唔知
樓豬通一晚頂已經語無倫次

而家4正86負
咁你瞓醒後4個鐘即刻瞓返86個鐘畀我睇

好撚無腦 仲以為好過癮

20歲果陣番工企足全日
放工唱K唱通頂之後去海洋公園玩足一日
再去篤波跟住再落Cyber
50個鐘都有
番到屋企訓左兩日
太攰依世都唔會再咁做

我最癲試過5日訓唔夠10個鐘 訓一兩個鐘就醒咗訓唔反。。。

兩日都未到 你同我講又暈又熱

假膠定小學雞搵存在感
你都幾悲哀
要通頂溫書但又上連登

留名睇假戲真做

唔信你得 7日唔訓你仲可以係度留言?
得既, 第個世界囉

死亡直播

唔好啦一陣猝死都似

Sleep is for the weak

咁都係搵存在感？

一

挑又唔係直播,分分鐘你覆覆下留言釣魚中左埋床我地都唔知啦

身體健康咁重要，搵d咁既野黎玩

點知你會唔會偷懶😒

樓豬唔覆果時已經恰左一陣啦

不如問佢有無偷醒好過啦,根本係廢青訓足一星期, 覆下留言咁人體極懶

巴打 唔好死

我正式宣布樓主已經瞓著左
此帖已完

有無俾個acc 人幫手回post 都唔知啦

試過接近60個鍾冇訓
記得果陣臨訓前好精神
心跳大到可以聽到

人體極限 挑戰十小時內訓教

試過一日訓2,3個鐘，持續左4,5日已經心口痛

我建議樓主每一個鐘報一次時間，一陣屌你兩三個鐘先出現係度偷訓

恰著左啦

好犀利 我琴晚成晚失眠 本身今日要返工都射左波

此post已完

之前2日半無瞓 咩都無飲 淨係飲水 仲好精神 但一食完野 唔知係咪飯氣攻心 即刻瞓左一日

唔好呀 好傷身體

趁仲清醒寫定遺書

睇死你過唔到3日

樓主唔好死

最多都係四十九個鐘已經勁辛苦

訓啦咪on9啦
整傷個身體為咩

不如我UP樓豬訓覺圖比大家睇下

重咁牙擦

沖凍水涼

你好 我啱啱加入咗夢大團隊 呢十二小時由我當值

完啦,2:30pm樓主已經冇回

請問夢大在嗎？

訓著左啦

屌 講就易
留名等睇樓主40個鍾內收左皮

樓主已入睡

我是

留名睇極限，自己最多試過都係60小時

最緊要keep busy 但係唔耗神耗力就keep 到

辣殺樓主

接力絕眠？？？

12小時後我接力

夢大訓死左？

唔訓咁耐真係會死

22歲, 因為考試試過60個鐘唔訓

最多試過40個鐘唔瞓
成個人好暈又頭痛 真係好似飄緊咁
兩日我已經頂唔順
雖然個腦係想要做埋啲野先
但對眼自動合埋瞓著咗我都唔知

總你老母

咁就玩完架拿

幾日唔瞓瞓返足幾日真係好撚爽

人地翻緊工點覆

我記得有人做過實驗係有極限 冇十日咁長

好快癡線 有精緒病個d就係咁

= =? Ching搞事ga?

on99

咪亂黎

定期上黎報到啦 有咩依郁幫你報警

樓主已經訓着左？

樓主話訓得咁香甜,理得你班on9了

以前打個垃圾lol為左上菁英三日半冇訓 每12個鐘一枝紅牛 去到第三日六點到 食食下飯訓左 起身四肢冇力 條腰超痛 好攰 持續左三日

咁最後你上唔上到？

訓？

屌
垃圾

樓主訓死左?

戇鳩 唔訓教仲要飲red bull 你想個心爆炸？
兩三日唔訓教 只要有一刻放鬆 你都會無意識嘅情況下訓著

樓主咁撚廢咁快訓左

會死

我印象最勁都係試過36小時左右

屌 on9係度浪費生命 幾多人想訓冇得訓

會死人

唔係訓覺先浪費生命咩

樓主係咪訓咗

咁快訓咗

收左皮

18歲上莊果陣通左兩日頂
通完第2日果朝搭地鐵返屋企
一坐低就無意識咁訓 訓到總站先有人叫醒我

繁星已睡 樓主已睡

一星期

11日

Rip

唔瞓幾日有機會有狂燥症

樓主係垃圾

永久定短暫先

樓主死撚咗未

想上新聞咩

訓著左啦屌

忽然諗緊生理時鐘係咪可以靠練習改變而唔損害健康

記得長期返夜更嘅人雖然作息正常 但係晝夜顛倒都係唔健康
好似話因為光線令松果體分泌唔正常所致
簡單尼講即係日出而作日入而息

咁如果喺一個同外面隔絕嘅房
每24-36個鐘輪流開燈熄燈
人體生理時鐘最後會唔會適應左 令活動時間延長?

好撚廢啊樓主

都話會訓架啦

訓左了??
其實你唔拍片或keep住影相，無人真係知你做緊

泰片戀愛病發主角十幾日唔訓

樓主要俾人笑到連登執個日

睇呢個POST睇到好想訓

你得既 我都挑戰成功一個星期唔洗頭

垃圾樓主

垃圾，WEAK

Weak

三日唔瞓會死 真心

溫到入哂神
個心跳得好勁

冇飲水 勁口乾

保險受益人寫我

器官只捐予1997年前 香港永久性居民

樓主一定啱啱訓醒

我屋企隻狗都做到

仲捐器官？

樓主訓左兩個幾鐘

好快考下科

咪屈啦
每分鐘都有血有肉架

唔訓教考試仲衰過唔溫

知你叻啦

訓左冇睇，樓豬猝死未

其實係精神到唔會訓得著

先一星期

點證明？
開live直播啦

樓豬好廢

哇屌 岩岩照一照鏡
眼袋近鼻個啲位係瘀黑左咁

見到樓主咁樣真係笑撚咗

而家幾多hr
48內都只係叫一晩冇訓

7點親
就36hrs

睇到未夠一日樓豬就要飲red bull就知佢垃圾黎

你都on9

live

樓主幾時考完試

起碼每一個鐘上黎報一次數

六日之後

仲上黎？溫書啦

岩岩溫左陣 抖下氣

有冇人真係信樓主？
圖又冇咩都冇。

會唔會頂唔順訓咗
然後absent

睇死你2-3日打後就訓到成隻豬咁啦
1星期

琴晚影左張

廿個鐘就出玩幻覺

咁就出事啦

樓主想試下?

假架

講真發生呢件事的機會唔細

樓主死左未
通兩晚頂已經覺得成個人飄下飄下咁

溫得好累 但我會堅持唔訓

屌未換acc..

我唔係堅持唔訓
我係堅持要溫書

訓啦，咪揾呢d野玩

正常體格有野keep住做既話，應該可以5x鐘唔訓
但第三朝已經好撚辛苦

嚇你唔到

其實係2個人共用緊同一個ac 你估真係有人咁傻仔7日唔訓咩

樓主訓左未

個心已經秋住秋住

你老母都比狗屌緊

唔好咁幼稚啦

咁撚假

黃秋生套失眠係咪拎依個做藍本？

無訓但我5*左

試過趕deadline 70幾個鐘冇訓 成個人好似唔係屬於自己咁人地講乜做乜都好似睇唔到聽唔到 好似靈魂出竅咁

淨係知怕上火狂飲水

咩皮

加油樓主 千其唔好死

小事啦
我已經8日冇訓過

星期二通過一晚頂
38hr冇訓其實睇唔出有捱過夜

36hrs
隻手有時要自己震

自殺新方法

廣告時間：
雞雞熙熙line我，點算?(2)

呢個post入咗戲肉，各位巴打入黎儲下人氣！

有冇啲咩提神野食

世界紀錄係11日
同埋飲提神野只會令你之後更眼瞓

SLEEP IS FOR THE WEAK

樓主係咪覺得好威

邊有可能提足一星期，所有提神野係抽你幾個鐘之後既能量上前面，岩短時間爆炸力咋

上到啊 但係起身俾人過咗頭

譚仔 中辣

你要人信，最起碼幾個鐘live 1次啦
如果唔係你話你唔訓1個月都得

試過兩日幾冇瞓 輕鬆

rip定先

唔洗人信
你唔信可以唔入黎
唔洗係咁講搵存在感

仲未打柴

屌你老母幾獲都仲得

Final嗰陣兩日半，考完收卷嗰一刻兩眼一黑

嗰陣係完全無胃口食野，到考試前嗰朝早水都唔想飲

Db!你開足白色既燈照住自己
又會趕走好多睡意

她一直在玩命

死左未呀?

要持久的話， 減低腦部處理訊息嘅用量，唔好走去睇電影

偷偷地訓撚完幾粒鐘仲扮晒野

樓主根本呃正皮同lm，
完啦
樓下留言死全家，生仔有䲫冇得用，生女做雞冇錢收

最清醒都係你

有無開盤賭 中位數3.5日 high 2.7 low 1.25
買定黎手

成功既話樓主就打柴
失敗既話個post就爛尾

以前上莊試過差唔多60幾個鐘無訓
最後計埋執野行返hall
接近70個鐘無訓

但係我依家屌緊你老母

樓主會唔會搵幾個人輪流回post，等自己去訓教

有外國巴打幫手 滿意未

似係啊 樓主講野語氣同一開始唔同左

聽講正常人最多72小時唔瞓
唔知你做到幾多粒鐘唔瞓
我就試過通完頂唔瞓 差唔多48粒鐘
跟住就瞓咗成廿粒鐘先識起身
起身仲要攰到仆街

試過36個鐘內淨係訓左兩個鐘，好陰公架

試過一個星期無訓
係地鐵坐坐下死左

屌，其實眼訓咪訓囉，比你成功完你都會後悔啦，況且根本冇可能做到，何必呢

好勁

靜啦

仲未死？

死返上山啦你

收皮去瞓啦

死咗都回到post

樓豬係咪唔夠訓搞到咁燥😂

呢句真

wow 加油!!

班友傻架

眼有無爆哂紅筋？

其實你堅持啲乜 係咪覺得唔瞓好威威

冇

依家同平時冇咩分別 係口乾

會唔會係迴光反照

無瞓幾耐

其實睇考咩
考math / phy, 通頂溫通常無咩好結果

40hours???

樓豬加油

樓豬唔好死

係連登
你話你一個月唔訓教
打破健力士世界紀錄都得架啦挑

好弱

會食人

最後個腦會強制要你訓，唔洗擔心

利申year 1

食緊伯母
出哂水

樓主講真，為健康，不如唔好再試落去。
訓覺喱家野真係同等價交換冇分別。你飲多幾罐提神飲品，某程度上係「借命」 ，身體就會透支自己，用黎維持精神，效力一過，你就要還，以訓覺黎還。但你一直都唔訓，同時身體要繼續維持清醒，咁就會有一系列生理反應去保持咁嘅狀態，例如心跳加速，血壓上升，確保足夠氧氣同營養運行全身。但同時，喱啲生理反應太強烈嘅時候，就會對身體造成壞影響，例如心跳加速，血壓上升係會增加中風嘅風險 ，以前新聞見到有人暴斃就係因為咁。
可能有人會話我太認真，但我真係認為，唔好為咗咁嘅測試去失去自己嘅健康。

下世可以考多次

40個鐘

睇你幾時死 比心機

講堅，冇醫護人員監察住真係好危險

巴打 不要玩命

竟然咁多巴絲打咁講

咁我唯有

weak

講笑
啪多枝red bull 先

樓主 真心希望你訓覺休息啦
600幾個正評 唔知d人有乜好支持

呢種挑戰百害無一利
玩黎做乜？
一陣有咩事上黎，對唔對得住父母？

咁都算係做左件好事呀

自推

預先透支嘅錢（體力、精神），你遲早都要還
還唔到？就係暴斃死

收手啦樓豬，唔想頭條見到你

樓主訓啦 唔好出事啊

小弟讀law，試過五晚冇訓教

有咩唔妥唔好死頂 去訓

巴打瞓喇

見唔妥就好收啦

早上訓？

開定新post未

唔訓為溫書
為上連登＞無溫書

之前新聞有人打機幾日無訓就捽死左，唔知你試黎做乜，快d 訓啦

樓豬有無咩心願未了
講低先

聽左佢

樓主有冇開live?

今次仆街啦

How are you

唔通訓左教又話你知咩

聽朝留意新聞先

What’s up

留得言即係冇事啦

瞓撚左

做乜

最多40幾個鐘無訓，當時狀態只要一發呆就會訓得著

樓主而家覺得點？

我覺得佢瞓左

樓主好擔心你
訓啦

新po

前排走難試過24小時冇訓再渣12個鐘車 諗起都覺得din

以前試過返pt
趕pj/assignment
上堂
最長九十粒鐘冇訓
去到48左右個心跳得好快
會好想嘔

我已經30日冇訓

其實樓主係幾條友輪更覆po

樓主唔好上新聞呀

買咗保險未

到時你都控制唔到唔瞓啦傻仔

1001